山陰山陽8天行程 建議

吸收咗之前巴打嘅意見，決定依家集中玩中国地區

29/8 三DAY1
下午機
高松去岡山
宿：岡山

30/8 四 DAY2
倉敷 / 岡山
宿：岡山

31/8 五 DAY3
鳥取
宿：岡山

1/9 六 DAY4
廣島 (半日)
宿：廣島

2/9 日 DAY5
宮島(一日)
宿：廣島

3/9 DAY6
尾道？未來心之丘？
宿：高松

4/9 二 DAY7
直島

5/9 三 DAY8
高松市內 17:15飛香港

倉敷一般玩到幾耐？打算去一陣outlet(半個鐘內)

Outlet行半個鐘嘅話不如唔好去 ，JR站行去都要5-10分鐘（穿過商場先到）
淨睇美觀地區+桃cafe大約2-2.5小時（因人而異 ）

岡山去鳥取即日來回？一程都成兩個鐘仲要成4400円一程，一來一回又貴又浪費時間喎